
                      Menos mal que sólo dura 98 minutos porque si dura un poco ya me entra una depresión, de como un actor como robert de Niro puede estar haciendo este tipo de papeles que mal debe andar la industria para algunas edades, porque sino no lo entiendo. Primero de todo qu esta parte de la saga de Los pades, es más de lo mismo, un padre que se mete en la vida de su hija y que quiere controlar todo, y está todo el rato controlando a su yerno y comparandose con sus consuegros y actuando como un militar. Vamos que encima pienso pero que me están contando que los padres son así para nada, efectivamente es ficción pero que es horrorosa la trama el guión y no solté ninguna risa.
        
            